唉，聽日係星期一呀！！！ :-(

又要等多5日先放假

辭左佢

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

你地知唔知呀！！！我每一日係返工路上，都好想捉住每一個路人講：我返工返到人生完左架啦！！！ 你知唔知呀！！！
3
0

啊啊啊啊啊啊！！！！！！

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

琴日開始已經有Monday blue...

我都係

你知唔知下次4 日連假係幾時呀！！！

小狗

唔想返工呀!!!!!!!!!!!!

好多鑊呀！！！！

最快都聖誕

你錯啦！！今年聖誕有一日食左落星期六度！！今年再冇4日連假啦！！

嗚... 呀！！！

唉

請左假

所有野已經玩完！！！

咁好

點解放假過得咁快 聽日好多野做呀！！

HI, 放4日假好左邊玩

死得啦

Send CV

都係被迫清假
咪又係九點remote 返公司

請左假喎

project schedule 唔會計你請左假囉

利申： HK no IT

自從有wfh 之後 , 啲老闆開始亂嚟

捱多幾日就有得放兩個禮拜AL

你就好

呀！！！

你1星期淨係返5日就好好珍惜啦

晚晚OT到成隻狗咁又話你知咩

唔敢想像返六日工人生係點

fkkkkkkkkk

Help

聽日準備遞信

搵到工？易唔易玩？

搵到工
有天堂位有地獄位 唔知情況會點
但點都好都唔想再留係而家果度

真係OT得好勁？

所以我請左三日假星期四先返工